Lbj侮辱美國國歌

人地歌都未唱完就let’s go

Let’s go home

搵美國錢唔洗奶美帝屎眼.做美國人真係好

Let’s go let’s go let’s gogo

輸唔切

得返啲libertard撐佢

好似美國傳統首歌去到尾段就開始歡呼

nfl super bowl都係

football game都係 國歌就快完會叫口號

佢係直情走鬼左

播支國歌可能會哭

睇twitter見d左膠都笑佢

直情唱埋出口